[GIF] 球十二碼舒服到!!

支持沙利
支持kepa

Any more?

係都公投舒服同zaza 啦

跳起落地食死左重心腳 局住射個邊又無力 對面話哂都算一線龍呀屌你